美國參議院通過咗 香港問責法

內容？

唔執行嘅法案通過咗都係得啖笑

善用起底功能

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ok

係咪都係過晒參眾兩院+總統簽名先成事?

全票既話總統簽唔簽都會生效

民主就係咁，總統唔係大晒，總會有野制衡住
睇返香港同中共，十分明顯

美國民主制度係好好J